# Demo El Litoral

In the project directory, you can run:

### `npm start`

En http://localhost:3000/nota esta todo el detalle que vimos. 

### CSS
Todo el sitio esta hecho sobre CSS Modules, si se quiere cambiar algo de portada de la Nota, se tiene que hacer sobre sobre src/Templates/Nota/Portada/styles.modules.css
